今期究竟有幾多套異世界?

日本仔係咪已經爆煲
連H GAME 同AV都咁垃圾
係咪想逼死大家

唉唔知呀，唔想知呀。做動畫講供求，有人睇咪有人做囉。喂，唔畫異世界就要畫返廢萌後宮，咁咪一樣有人屌。而家d新番全部都係異世界咩？無喎，又唔係逼佢地睇，無逼過佢地喎，關異世界咩事姐，根本就係觀眾自己要睇，根本就係佢地自己要睇，關異世界咩事姐？

狗屎垃圾

有聲